用緊Facebook的人都犯有叛國罪 香港原來有大批外國勢力支持者

【明報專訊】美國總統特朗普昨在Twitter讚facebook創始董事蒂爾（Peter Thiel）消息靈通，華府將「查究」Google有否叛國。公開支持特朗普的富豪蒂爾周日指控Google為拓中國大陸業務，「決定跟中國軍隊而非美國政策合作」、「似乎叛國」。

他質疑中國等情報機構已滲透Google人工智能項目，解放軍或從而竊走美國非出口的技術，促聯邦調查局、中央情報局調查。Google股價昨跌1%；公司發聲明否認。

Report 曬佢唔該